# USB Auth

USB Auth for education with program's defects 

Проект системы аутентификации с внедренными дефектами для отработки их поиска

Автор Лепешев А.П. 16пт1

Требуемые модули библиотек для сборки (Debian)
libpam0g-dev
libcrypto++-dev
libudev-dev


